（急問）12.18港中足球大戰！！

大家有無太子/旺角 黃 又可以睇今日港中大戰的酒吧介紹？

好似冇洒吧

咁你地去邊睇

其實你知唔知係陣間就踢 點會有酒吧睇

3點開波
去酒吧睇托咩

如果想要氣氛嘅話去香港大學站嗰邊睇啦

屋企

3點幾開波喎

去酒吧睇重播?

我搵緊有無其他社區會搞，港島真係出唔切

灣仔 近警署個邊酒吧 好早開

去現場睇

無飛🥺

下

你陰我😂 都唔喺香港😂😂😂😂😂

係韓國

問左石門黃店
佢為左大戰 即開啊！
大家可以去支持下